藍屍稱郊野牛牛「破壞」草坪，報埋漁護署要捉走佢

而家啲廢老連隻黃牛食草都容忍唔到
請將影片同個專頁檢舉

原文:
郊野公園綠草如茵, 竟遭流浪野牛破壞, 站在路中央, 懷疑無主人飼養, 已問過附近村民, 呢隻牛無人要, 證實屬於流浪野牛, 亂踏綠草, 吃掉綠蔭, 惡牛佔據馬路, 這裡是行山遊客必經之路, 試問誰不害怕, 前往郊野公園須行經此路, 擔心帶有牛蝨. 隨時撞傷人,近年無人耕田, 牛已經無社會價值, 已通知1823, 漁護處及SPCA協助提供適切的照顧.
地點:西貢大網仔路北潭涌管理站
攝於: 2020年4月10日13:29

真係on9
隻牛都未屌你條藍絲柒頭污染大自然 你就去惡人先告狀

藍屍真係人渣黎

本身就係對地球最大既污染

嗰啲牛好耐架喎

劉生都藍屍？

佢就係極醜惡/Richard Billyham喎 反警先鋒
佢不嬲好憎動物

藍屍最鍾意鬧搞破壞，估唔到連牛都係搞破壞

大家report好啦
唔好like &share
費事增加佢hit rate

假膠定真係憎?

同埋把聲係咪真係劉生先？

陰鳩公
走去人屋企仲話人不事生產要趕佢出嚟讓返間公屋

個page係劉生嘅 唔係佢仲有咩人po

佢仇警唔代表佢支持五大訴求

隻牛原居民黎

當年你地又咪屌何來屌到仆街
有口話人

直接block/舉報個專頁啦，成版都好似係仇恨post。

已舉報

唔係黃就大撚哂，動物都包容唔到，咁人點撚樣包容...
就好似黃綠撚私怨撚

我見議市民自己同隻牛在香港大球場進行死鬥

簽生死狀。

邊個留番低邊個話事

頭盔： 唔鼓勵犯法

下下都要將啲on9放上時事台，真係值得放上連登？唔怪得連登冇哂行動post，noise就最多
係facebook屌咪算

條街有流浪蟻

咁佢至少冇反對

記起佢其實係本土派先鋒
好撚早已經屌鳩大陸人喺上水啦喎

所以要一件事還一件事

條廢老都痴撚線 拎去人道毁滅做肥料種草就岩晒

人類羞惡到連野生都要管,唔管下自己條J搞到世界就快飽和

report咗
推一推

藍屍廢老支那豬無社會價值

咁似仇栩欣個pop

係唔係係連登出咩post都要你管呀

分化post 拉

本土？
佢自己都去走水貨同做的士佬啦

極醜惡大叔

極醜惡黎, 之前佢都成日舉報D流浪貓狗
佢仇警但唔好吹奏條友, 佢似係有反社會人格

極醜惡 之前見佢都係報開流浪狗 而家牛都玩埋

10年前大把人做過啦

咁究竟佢係咪中国人

牛唔會理架

藍絲冇價值，請漁農署捉走佢

呢班人先最應該從地球上永遠消失

唔好成日分咩黃藍啦

成日講黃藍是政見，黑白是良知

而家呢條劉生正正係無良知

簡單一句，劉馬車，龍心果d痴線佬轉黃唔通又照撐？陳同佳講句光復香港又照撐呀？

隻牛好黃

呢啲癈老既社會價值仲少過呢隻牛

話唔埋樓主見係連登搵唔到支持就轉去藍絲gp到講黃絲報漁護署捉牛牛乜乜物物

btw 劉馬車龍心肯落場一齊衝點解唔撐？

樓主點知佢係藍絲？

大家唔好屌住 有冇人知隻牛依家點

霸人地屋企仲要趕人走

721 831 101 1111

又一黃絲大撚晒？呢一刻政治立場一樣，唔代表所有事要包容

而家屌狗就=黃，就大撚晒咁
黃係立場問題，屌呢個人無良知到同大劣閪一樣，大家唔係要同佢一樣啊？

Report

佢唔係藍絲
條友咪係成日屌黑警個位極醜惡大叔囉

佳仔點解唔撐
佢係光復香港之父

呢啲人一定要割

身時會話啲魚係海度屙屎污染海洋.....要捉撚晒啲魚...

啲牛其實會唔會好似貓咁紮完放生

下 劉馬車如果轉黃 我撐硬佢喎

咩叫啲牛已經冇價值？啲老野夠無價值喇 死撚哂佢喇

人地動物本身就係地球既一份子黎㗎

佢係劉冠全
極醜惡 但好唔鐘意真狗

reported

個page專登餵狗食朱古力wo
黃定藍都要屌啦

黃嘅做錯野 出少句聲算啦
得閒屌 點解唔揀藍絲屌？
唔係黃嘅做野一定啱
唔係唔屌得 只係有餘力屌自己人
不如屌左對家先 藍絲大把仆街野做緊
贏左先慢慢鞭番同路人都未遲
我地再分化就會輸

藍絲係垃圾 個腦未進化
連牛都反

政治立場係黃又點，個腦同行徑同藍屍無分別，根本就係垃圾

見隻牛過馬路提佢危險

藍屍都冇社會價值，可以拎去人道毀滅

舉報流浪犬隻 保障公共安全 Report straydogs

食物鏈

樓主邊撚見到佢係藍絲?

你條撚樣咁鐘意標題黨都好似藍絲
以後未確認既野唔好廢UP得唔得

以事論事 佢背景係乜關我撚事
佢今次真係做得唔啱 點解要考慮佢背景？

所以牛牛咪好努力咁食草 佢唔食係咪你代勞，保持食物鏈完整先

我估個垃圾page下面有個相關的專頁個欄

咁你睇一睇呢個主題嘅標題

你捉走佢就係支那人食食足一年

呢班人最無社會價值

On lun 9藍絲
要是沒有牛牛 你們一早仆街冚家剷了

因為你地做濕尻標題黨

所以話連登多on9 否定佢係藍絲唔等同認同佢行為

永遠將啲野痴埋 冇批判性思考

出post條友都冇社會價值
可摸耳1823

又鬥黃
唔理佢咩，仇警就係手足

人一藍腦實殘

極醜惡 轉左 撐警？！

牛已經無社會價值

佢個人都無社會價直
多你一個唔多 少你一個唔少

一個人冇知識冇修養 就唔識對動物同大自然有憐憫同崇敬嘅心

仆街藍絲趁地冧啦

蚹蛤蟈蜻。中共播完毒賴人播毒比佢

乜屍都無用
咁無愛心
理得佢篤尿有幾深黃

又揾位入
咩都關黃事
不停批鬥la
批鬥到死為止

唔關黃藍事佢本身有精神病，佢反警都係佢當差果時嘅私怨

黃乜撚野呀

班藍屍逢黃必反黃牛都唔放過

（但班撚屌又會黃牛飛架喎）

隻牛好靚好可愛

btw 佢都想摸佢同最尾都關心隻牛比車撞 危險 危險

藍屍垃圾廢老全部中肺炎死撚咗去

其實人類都係地球病毒

d牛都未同你計你班人無啦啦起咁多樓阻佢搵食

Matt哥係咪藍

啲藍屍同林鄭梁振英之流諗野真係一鳩野
咩都講價值，幫唔到自己就唔駛存在

牛食草破乜撚嘢壞？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

agger 藍絲污染地球

隻牛牛好得意

人地肚餓咪比佢食囉, 吊你咁撚殘忍

把聲同語氣咁似極醜惡嘅

啲牛好有靈性架

牛牛是無辜的

好靚 隻色唔污糟

極醜惡只係仇警白卡佬
唔代表佢係黃

驚就唔好出街

係咪假膠咋

牛牛學埋啲黃屍佔領馬路

反動物一律當支那人處置
我理閪你黃定藍

咁撚膠既人，牛牛都有用過佢
拎佢做肥料

隻牛個樣好乖

其實佢只係針對警察
唔一定係支持五大訴求/ 本土自治

尤其是佢唔係因為警暴而覺得制度有問題而反

成個page都痴撚線

Agger
如果佢真係黃點會無出片屌警暴

真係行開山 點會驚牛
d牛仲驚過人啦 同埋d牛不知幾溫馴 除非你搞鳩佢姐

迷姦犯留番俾你撐

日本郊外有熊係咪都要投訴

你隻死廢老都冇社會價值 你唔死撚左佢

隻牛牛食草個樣好得意

我隻坐騎放飯break啫，大驚小怪

又係佢 好耐啦 好似話前警犬
之前成日搞鳩d流浪狗

要搞就搞塔門啲牛la 隻隻都唔驚人 成日搶胃食 搶都算 仲成日連膠袋一齊食 阻都阻唔到 食到個胃k型咁 漲起哂

食左佢啲草

講真，藍絲呢一群人，就係同普世價值背道而馳嘅劣質人民
文明社會係唔需要呢啲人

劉馬尿
咪又係黃轉藍

何志光
真頭由教徙 本土 花生台 轉埋KOL100

呢個廢老過左6年咁耐，到而家仲係黃?

先唔理極醜惡係咩人
黃絲就一定要有愛心中意動物架咩

條路未起之前已經喺度
亦因為咁 牛牛行返自己覓食路線就變成行左出馬路 隨時俾車撞

自私人類極醜惡

黃絲兩難 題

反狗 定反牛

up

反社會人格 唔可以係黃?

佢仇警就係自己人

你做咩批鬥同路人

係咪想少一個朋友多一個敵人

係咪要提過哂黃既標準 點樣擴大黃圈

reported........this page need to be vanish , these cows and dogs are actually living with us equally on the earth.

呢條友擺明痴線

佢政見係黃 但反動保 我想問有咩衝突

明明就係兩樣野黎

你班人成日溝埋黎講 黃就唔會乜乜乜

定係你要 黃就 = 支持動物?

班小朋友識條閪咩唔岩我聽就係藍

同志 用番佢地黃絲講既野同佢地講番

佢地邊敢出聲

動保 溝埋政見黎講 成班都cls

遲d覺得雀仔嘈 你咪要捉哂d雀？乜撚野邏輯呀藍絲廢老

劉細良入過中央政策

佢係咪黃 定係中共臥底

n年前極醜惡
爆水管 condom 紙皮 警車 都可以屌一餐
當年未有本土派，光復上水又有佢份。
到六年前旺角鳩嗚團又有佢份。

幾呢個月大把直播，大把片比佢剪，但係佢轉左去拍片撚動物?